[林奠:極端手段]關口封關手足請小心

林奠老謀深算下流賤格不知廉恥不得善終
今日佢封咗等於冇封咁封幾個關
放低咗一句說話: 極端手段威迫不會成功

我諗 醫護已經好溫和 抹黑都咁低手？
我又諗 佢一世人都唔會光明磊落 條八婆今次又想玩乜陰招仆街野？

於是我大膽假設 佢講嘅極端手段應該係勇武手足 佢嘅目標應該係勇武手足

大家睇下條八婆封咗嘅關 同埋封剩嘅關
羅湖落馬洲 兩邊都有火車 仲有巴士旅遊巴
每日個運戴量好大 出入亦都好方便

但依加封剩嘅 機場唔洗講
深圳灣港支澳 兩邊冇黨鐵 私家車要有支爆牌
基本上靠巴士出入 每個interval嘅人數同密度有限
要即刻離開亦好困難 離開咗亦有成大段路俾佢追截
係封其他難應付嘅關後 只要集中狗力配合人形便衣狗 就好容易target到手足

而羅湖尋日有炸彈 今日封關 佢可能想營造一個下風 手足得𢌥之勢 配合口術挑釁 引手足自投羅網

手足 無論如何 好多謝你 但係時候由香港人自己去承擔返自己一早應付嘅責任
你哋嘅無限付出只會換嚟佢地麻木同理所當然

如果真係要去嘅 務必小心！
你每一次踩線 風險都會大幅上升 會被鎖定

題外話

花過好多時間解釋俾兩老知
何謂一個正常運作嘅社會 政府有咩責任

人人平等 冇一個人有必然特權去統治一群人 掌管都群人嘅命運
如果有一個人有咁嘅權 憑咩係佢？憑咩我要由佢統治？

國際化下 一個地方 社會要同其他地方有交易 協議等
而專門化同分工下 每個人都負責自己嘅岡位 專長
社會就要有一班人去負責營運個社會
邊個可以有咁大權利？冇！
係民眾有權去賦予一個人/一班人去幫忙管治個社會
作為回報 佢地會有納稅人出糧俾佢
依一班人都係打工仔 係受薪公僕！
依一班人只係由我地賦予權力去幫我地保持個社會正常運作

我地先係老闆！

人民不應該害怕政府 政府應該害怕人民
當極權成為事實 革命就是義務

依加我要炒你 唔係奪權推翻 係回收我地每一個人嘅權！

求幫推

希望係我諗多咗

五大訴求

大大力一推

缺一不可

唔該巴打

推

唔想手足有事

係全香港人嘅責任呀！

好人一世平安

唔好慣性期望有勇武幫你做哂所有野

Push

Agger 應該要攻其不備

民主自由公平公義係要靠自己爭取架

得閒又簽下啦.

Agger

冇一個獨栽掌權者會送公平公義俾你

繼續罷工

簽咗

從平日生活開始，見到講普通話就屌，歧視眼神唔少得，勇敢啲就玩下水，極盡侮辱之能事 （雖然支支10之有9都係無撚恥，但盡做

民主自由不會從天而降

但香港人已經可悲到想政府做應做有責任做嘅野
都要用”極端手段”呀

好同意你解釋政府同我地市民嘅關係
雖然呢個政府唔係我地投出黎

由水貨客支那救港論開始
屌到俾屋企人屌憤青

問題就在於佢唔係我地投出嚟
問題係個制度呀！

光復香港 時代革求

引蛇出洞，手足小心
不過如果有多架壞車塞死呢啲路點算先

市民訴求唔係乞求

92簽 手足

萬事小心

push

手足咁做唔係冇風險
我已經收咗法庭信籌緊錢
黑警極權要玩你莫毋有

進退有時， be water !

不過我係唔會放棄
唔好以為仲係民智未開 香港人好好恰嘅年代
一息尚存 寧死不屈

推！

柒婆我屌你老母呀！三萬黑警死全家！

極大機會係咁

天滅中共不是口號

推 頭2次成功
第3次就要更加小心

認同 幫推

推到中共倒台

多謝幫推巴打

幫你推

推到黑警死全家

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

要多架壞車，再Call相熟拖嘅車朋友慢慢拖，有瘟疫，拖車都要慢慢注意衛生慢慢每一步要清潔好

歡迎copy俾92籤手足

還權於民！

正常啦
呢鑊係林鄭翻生機會
佢點會同手足死過

人民係老闆

打工仔先係皇帝

任何可能性都唔應該輕易放棄

實則虛之 虛則實之

敵進我退

深圳灣 3/2 11:00 pm

有防暴

明引蛇出洞，手足唔好中伏

幫推
手足小心

講得好

深圳灣得一個車道出入

Pish

林奠發夢都想引瘟疫入境血洗香港
加速換血
亦係佢港獨之母收唔到科嘅唯一轉捩點

黑警死全家

Mon po狗我再大聲啲同你講一次
黑警死全家

封淨幾個，重便衣守，咁就收窄左範圍

萬事小心

小心使得萬年船

而且叫做最難走

手足已經成功引狗守住兩個關口， 跟住落嚟係另一目標

，

我覺得都係小心為妙

多謝巴士提醒

機場仲難呀大佬 由班狗係嗰度中肺炎啦

老姣, 次次都係踢一腳, 郁一郁, 真係要小心, 好撚老謀心算

Well said
不過藍屍信埋中共呢啲邪教就無救

嗰啲由佢收中共大禮中肺炎死咗去算啦

唔洗用劍既, 用黑旋風
_________________________________________________________
國際戰線: 遊說領事封關急切 林鄭只見領事 不見前線醫護訴求

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

好文共享 文武雙全

【抗疫自救】香港人於各條戰線該如何打下去？

推到車公手足睇到

中共港共送大禮 你地唔收唔俾面呀
黑警死全家

佢覺得反對佢就係極端手段啦

明顯想捉手足先專登放呢幾個關口引手足啦，一定重狗布防，手足做事千萬小心

年年考第一 點知有次俾人用極端手段搶咗

林奠入咗嚟負評

pp

死還死 死遠啲唔好累人

良好市民出車

up

推比手足睇

手足不要再犯險.
香港人可以一齊win的.

真勇武請小心

馮富珍同非洲佬果啲就唔極端

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

手足封羅湖關目的已經達成，請留意風險所在

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

手足唔好中伏搞深圳灣

小心

而家有冇數據,FU FV牌嘅大陸左軚車有幾多?

不如夾錢買隻舊貨輪

樓主有理

小心呀

唔怕一萬 只怕萬一
小心為上 仲要係煲底見嫁手足

721 831 101 1111

手足小心

好有道理
等我share俾我老母先
等佢開竅下

多謝勇武手足

大力推

天佑手足

所以真係唔好主動封關
一定要等埋大罷工攬炒
唔好輕舉妄動

港珠澳橋會最後封關，谷靚個人數

手足務必小心！

好人一生平安

pish

林鄭其實唔係諗呢樣，林鄭明顯係舖一條靚嘅逃生路線俾支那，深圳灣落嚟，再去機場，呢條路線仲方便過用羅湖同落馬洲

老老實實依家連新聞都好似無報話有炸彈

勇武真係唔好出手，踏點都唔好
次次同一招重覆得多就中伏
要記住理大既教訓

推！手足小心

多謝你用心
更多謝分享說服兩老嘅嗰番話

手足做乜都撐
但真係要注意自己安全
唔想少任何一位

推推推

有道理

推呢個

合理懷疑🤨

唔好踢爆啦

見fb 開始傳！如果係真，中央終於幫㐂搵到落出藉口！

睇完不妨去令更多人明白
我兩老經我洗禮 藍轉黃 終於睇清港共暴行

真係唔可以再少

一定唔可以要勇武手足冒險

留返班黑警condom仔係度中肺炎啱架啦
支那送大禮 唔拎唔俾面呀人形狗
黑警死全家

喂風向mon po狗呢？
死全家呀喂

深圳灣得一條車路進出 一定大量便衣狗監視

重兵守深圳灣食肺炎

成班 忠誠勇毅進 心繋黑社會
行出嚟聲大夾惡仲以為自己好撚型
神僧鬼厭 過街老鼠 去到邊俾人鄙視到邊
淨返成班狗仔係度圍爐取暖 你地個圈子以後都係咁架啦
嚟緊幾代香港人都唔會當你地係人
個個都想你死全家呀
黑警死全家

我老母仲係度睇環時...

推，手足小心

無巴士點去接送毒L

斷佢血管好過衝去源頭吸毒

你諗多咗
佢正正係妖魔化合法罷工

屌你老母

手足真係要小心
留意有無跟蹤

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

訓前一推
便衣無處不在

五大訴求
缺一不可

係咪代表其實令到嗰架巴士開唔到就得

要不斷灌輸正確知識反洗腦

巴士罷工！

啲狗無性架

意識一定要夠

深夜推po
Mon po狗呢？
死全家啦喂

準備好罷工未呀各位
我就快罷到俾人炒啦

上次咁揚 千祈唔好係d巴士度做野

真心覆你 係巴士做野走唔到

我指太專心會暈車浪

黑警返去救蝈抗疫未呀
支持你哋嗰14億人就快死清光啦
到時就得返你班死剩種

手足點 我都100%尊重 萬事小心

無錯 但最緊要小心

成班黑警怕死撚 見到就想恥笑

推車咁推

九淺一深

1

2

3

4

5

推 手足小心
唔可以低估林鄭有幾惡毒

好合理嘅分析
手足一定要睇路

手足睇路，勿為做而做

很想試試

香港人老母嘛
多數啲唔係親生爭住做後母嗰啲都又低賤又惡毒

Why not suck?

未來14日係關鍵？關鍵一撚早過咗
黑警們 林鄭共產黨率先引入清算你地
成班condom仔

自己推唔郁